行動post 明天是否高鐵站集會

太遲就無強国人黎吐啖
行動要快 支持強国人隨地吐啖 當然仲有周圍打乞痴

呢一二個鐘要決定是否行動
叫人都要時間

點

推！